「有圖」有冇睇緊冰壺

丹麥個d女大波到

你老母都好大波
同我玩緊掛鼓

自己開個tvb睇la

想睇掛鼓多過冰壺 🥌